傾下偈

個頭好痛，但瞓唔到覺

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

摩牙主子

做乜撚呀貓Ｂ！

佢唔B 啦

求其啦
又煩乜撚野

打２鋪機解下煩先啦

再唔係就打２野飛機出出火

唔打機

你幫我打ok

開心返D未

冇可能

關關難過關關過

寧願永遠卡喺度

貓

Hi,be fd?

邊度7cm

好肥好靚仔

佢係女

有冇多啲

條脷好長

佢叫咩名

小Q

好Q

可摸耳借嚟做icon

隨便

我都好想養貓

多謝你